csi 口罩 係咪更加容易識別某紀律部隊其家屬

咁樣我哋咪可以隨時隨地向香港警察致‘敬*讀語「莖」 多謝你維護香港社會

大把人買到csi口罩啦
戇鳩
拉

如果宿舍樓下見到呢？

我老母都買左盒番黎

所有政府部門都會有

買?
真係咁多on9拎公家野去賣?

警察宿舍見到人出入鬼唔知係警察家屬咩

親戚非紀律部隊用緊CSI口罩

//

#standwithHAEA

On9 拉

政府部門都用呢隻 以前食環都係呢隻

咁宿舍見得就肯定係啦

其實好多人有

蘋果咪報左幾千萬口罩得返幾百萬

幾千萬係9up 咋
有人開盒倉底貨就以為咁多年既口罩都無用過

全港警犬得2,3萬 全港公務員有幾多你知唔知啊 on9

on9仔

不捉鬼
完